70萬可以買到咩樓

已經好努力咁儲，都係追唔上個樓市

跟手有d租緊樓，個個月同人供緊樓既柒頭係咁同你講依家d樓買唔過

再跟手轉個頭又再升，跟住d淡友係到話依家買就死緊架啦

經過咁多獲，睇黎死緊既都係個班自已唔敢買又叫人唔好買既撚樣，佢地跟本只係想多個同伴

但真係點追都追唔到個市

買個車位應該都仲得

70萬 返緊暑期part time?

等沙士好過啦

5%首期居屋

冇人及得你 搵steam笨柒都搵到5皮嘢

唔好聽d人亂講, 70萬好多選擇
了解過買樓要比幾錢首期未

如果過到壓測, 借到9成, 你跟下面條式計下

400萬樓的話

40萬首期
4萬傭金
1期律師
9萬稅
= 54萬

由於400萬以下樓先有機會做到9成按
[要按保, 同睇入息]

所以借到盡都係借360萬

呢個前提低下, 貴過400萬既樓, 每貴1萬, 就要比多1萬首期, 因為銀行只會借360萬比你

換句話講, 岩岩提到400萬樓
要最少比54萬

70萬, 可以買到盡416萬既樓

留意下大西北, 或者單橦樓, 有心上車, 其實好多選擇, 住差頭幾年, 之前換好d

希望幫到你~

其實上車夢並唔係太遠

當然愈黎愈遠~

綠表居屋

樓上好好心

同班小學雞水平差好遠

係D咁難買樓既時期,仲要互踩,真係華人先做得出
最鍾意睇人仆街

講起大西北 元朗好順X個幾座單棟賣3m鬆啲 樓主可以去睇下 雖然300呎都冇得一房

用70萬買火兄隻dcr 3年內 唔洗供買九龍站3房都得

反正得70萬，唔好攪咁多投資，等多幾年等金融風暴
襯低吸納

計過要成3萬3先過到壓測